親中團體［加碼]，今贈果籃及一百萬元撑警

【10:00】近日反對修訂《逃犯條例》遊行及集會釀警民衝突，有團體今日（21日）在灣仔警署總部向警察送上感謝信及捐贈100萬元，並表示對近日的警民衝突感痛心。

港區省級政協委員聯誼會與香港政協青年聯會約30名會員於今早10時，於灣仔警察總部聚集，大叫「阿Sir辛苦晒」、「我哋支持香港警察」等口號；他們向警方送上感謝信，並向警察福利基金捐贈100萬元。

全國政協委員、港區省級政協委員聯誼會會長施榮懷表示，近日的遊行集會上雖然大部分是和平示威者，但有個別人士衝擊警方，他對此感到痛心；至於應否成立獨立委員會調查警方於6‧12的行動，他認為可由政府、監警會等「香港原有、行之有效的機制處理」，並認為大家的眼睛是雪亮的，希望可還警方一個公道。另外，他說捐贈款項由兩會會費撥出。

【11:00】近11時，珍惜群組約20名市民亦於灣仔警署總部支持警方執法，他們大叫「警察執法被屈」、「感謝警察 盡忠職守」等口號，又向警方代表送上飲品及小食，讓警方補充體力。珍惜群組召集人李璧表示，對近日遊行集會感到痛心疾首，批評學校教學生違法達義，又指示威者蒙面似早有預備，令警方執法時有畏懼。

上次淨係送三萬

你老味，個果藍咁L 細，又要call 梁國雄議員

夠邊個食

原來香港咁多政協唔見福建春哥

亲！仲有一百萬！

收錢打市民

可以咁收錢架咩

搵人報ICAC

100萬？行賄？

內地各省勢力

黑警死全家 拎去拜山

垂涎三尺果
要嚟睇唔係要嚟食架

賄賂警察喎，
要告反佢轉頭，
搵埋簾記搞大佢
警察唔應該收

賄賂wow

Icac有用？廢左好耐

果籃攤地下

有一百萬捐，但係果籃咁撚細個

果藍底有野

好過上次送水啦

擺地下，攞嚟拜架

所以我唔明點解有班人一見到民陣籌款就屌，香港地所有嘢都係錢！

自己check下過往幾年警隊收咗幾多捐款

過億啊

《警例》列明收捐款要先得特別許可
不過警務人員並非可自由把基金捐款「照單全收」，因據《警察通例》第6章，除非為執行職務，否則警務人員不得與任何可能有損警務處聲譽的人士來往，亦不得以公職或私人身分收受捐助，須先向保安局常任秘書長或警務處處長申請特別許可。

搵人報icac啦
icac唔做野咪搞大埋佢
反而成個政府依家都係咁腐敗

送果籃畀''人''放地下
7月14咩

外國勢力？

可以咁樣捐既咩
咁D錢比邊個？全部狗有份分？

上次比人針住講捐得少, 無面
而家黎補飛

係警察福利基金收

支持，我都捐一蚊撐警
希望一人捐一蚊

200萬五毛嘅人工係到

早幾日先有人捐完一百萬 而家又有？

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

你哋唔好咁天真啦

警例、ICAC

個果籃夠你食定夠我食

在灣仔警署總部向警察送上感謝信及捐贈100萬元

政府部門可以收捐贈? 仲要咁大筆錢, 係咪可以當賄賂?

擺地下 俾狗食

狗食

推

好嘢！一百萬賄賂警察，五億探長年代重臨！ 呂樂好嘢！

上次D靑年？

比狗食

警察通例
第 6 章 行為及紀律
07/04 4. 除非《2010 年接受利益(行政長官許可)公告》或本通例准許，否則警務人員不得接受任何人士或機構金錢上的恩惠。

黑社會收保護費?

公開行郁助攻

ICAC啦 可以收錢咩

公開行賄都得 這就是香港市

垃圾 科大都成百萬啦

[size=5]係要造新聞返牆內用, 火燒後欄要救亡呀.[/size=4]

商家佬大把錢啦，呢浸只係面果浸

呢班人都係有錢佬黎
認得其中一個

民陣都籌到1200萬，醜唔醜d

有無20人到場

擺地下係俾狗食定係俾...

icac 結業.jpg

我哋夠可以送啦

一堆過期狗糧提供

一百萬天地銀行

餵狗姐邊洗咁重本

肥仔聰一個都唔夠食啦

屌係老味，咁撚樣抬錢入差館都得

並向警察福利基金捐贈100萬元
算唔算賂賄警察

政協畀錢特別行政區軍方

成百萬
ICAC呢?
出黎立功查案呀

屌你老母真係黑警黎，收黑錢打香港人

出錢打學生

廢老幾時出黎屌黑警收錢?

好多個7字

叫藝人拍條片打氣加油咪得law

咁多錢收 咁唔洗交稅吧

公然行賄

佢哋講明係用嚟撐七警，梗係要多七啦

香港地，有錢就係王道

再次呼籲各位，見到民陣或者泛民籌款，你可以唔捐，但係唔好屌鳩人

香港地，冇錢乜柒都唔使做.....

警察福利、教育基金 三年共獲捐逾一億半

保安局公佈的數字顯示，2014-2017 三個年度內，「警察福利基金」共接獲 111,106,990 元，「警察子女教育信託基金」獲 31,761,164 元，「警察教育及福利信託基金」則獲 14,369,866元 ，合共超過 1.5 億（157,238,020元）捐款。